Josh Hawley: it's time to STAND UP

最後嘅正義靠你哋守護

一班共和黨25仔繼續睇唔到

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

留名睇內戰

Ｒｅｔｗｅｅｔ Ｒｅｔｗｅｅｔ

Sen. Josh Hawley says he'll object to certification of Joe Biden's victory

#Maga

人地有名叫RINO你估流架